房協巴打入

尋日去完interview,
房協今日打黎約我做身體一檢查

想問宜家拎到offer機會高唔高？

咩post

Which position

CSR

Full time?

yes

個post仲削過CSO
坐定粒六啦

巴打我想問你仲有無做緊房協 我收到interview 想問下你入面工作情況如何

唔係我做
女友做
狗地方，不了

多謝巴打嘅回覆